啲人話男仔識影相會加分

但點解每次我行去啲女model時，班女都會自己彈開

識加分還識加分
但你個樣本身負分
加左都係負

真係咁差咩，我覺得有中上囉。

識影相可以+5分
恭喜你依加有-5分

加分做工具人

好L mean

搵都搵張清啲好啲

頂多中等樣

識樂器好似好d
影相毒撚好多變左兵

溝女始終靠把口同交心，無野好研究

如果減完應該okay, 你話啱唔啱？

唔撚係掛 咁都中等樣...

靠把口同交心
定靠口交同心
點解我咁亂

唔係加數

係乘數 會倍大你負分

靚仔影相>藝術氣質
樣衰影相>咸濕龍友

你估得你不了要返工咩

所以唔係加分 係加乘

10分x 10=100
-10分x 10=-100